有咩電影睇完會放鬆心情？

好似呢啲戲咁：
Miss little sunshine
點對點
The secret life of walter mitty

仲有無介紹

Hunt for Wilderpeople
Netflix 有

hot tube time machine

Mr Bean

About time睇完點放鬆呀

周星星

Chef

Hangover

Manchester by the Sea

放鬆喎

here comes the train

想睇呢套但好似無咗

小王子

講多套
expedition happiness

captain fantastic

呢套有睇，幾好睇

The Holiday

玩鳩樓主

Yes man

Paddington 1 & 2

Lau Man

其實係睇你鐘意邊個導演嘅節奏 我個人就係睇Woody Allen會好舒服 eg Midnight in Paris, A rainy day in New York

midnight in paris有睇，幾舒服

有睇，仲有無差唔多嘅戲

再見螢火蟲

屍殺片場

walter mitty
my top 10

推 whisper of heart
吉卜力favourite

Netflix 家有壁爐

有冇類似begin again嘅戲睇

痴線

菊次郎之夏
Hunt for the wilderpeople

Scent of a Woman

是枝死忠here
但唔係套套都放鬆到
海街少女，比海更深，奇蹟呢三套輕鬆嘅

The Room

來自深淵

強推4k 樺木版

高汁

somewhere

The lives of others

500 days of summer

Come and See
Climax
The Piano Teacher

Flipped

非常突然

諗起仲有幾套
the young offenders
west coast
青春冒險王

AV

ha ha what a story